武漢肺炎呢單野比想像中恐怖

支那封鎖消息技倆有幾高係人都知
但呢兩日啲消息快到嚇死人
唔使兩日全世界都有確診咁
而且就咁睇潛伏期好似都幾長
根本隨時香港好多人中左招都未發出黎
佢人傳人既成功率同容易度都估計唔到
如果只係飛沫已經傳染 人與人既關係咁密切
要傳哂出去真係唔使幾日
希望大家都保重身體 好好保護自己

推

唔洗推了 真香港人由7月就未除過口罩，日日勤洗手洗面洗走tg